8點鐘屯門牛開花

推推推
老地方等

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

屯門牛

開花

將軍澳跟隊

過天水圍啦，天水圍好耐無花開過

屯門街坊散步日
日期：今晚
時間：2000-2030
地點：安定十字路口
活動：街坊落樓吹水，可以嘅就blackbloc, 或者街坊裝都得

天水圍自己開

幫手分散狗力

即刻聽倒直升機聲

港島跟機

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

屯門有兩架狗車係市中心
認真
去天水圍

天水圍都可以自己開
一齊開啦

集中啲手足都空全啲

屯門撚仲係紅磡

安全

屯西7個防暴了
Mon po sir

跑步都要不反對通知書
我唯有食完飯落街散下步運動下

我係市中心已經聽到狗車不停響

Push

幫推

扮

Tui

終於又輪到屯門!!!

食

新界西人要去去天水圍

係咪啊

食飽就散步

連登咩事，咁耐先有人吹雞開花

留名賞花

行出第一步先啦

難走呀，青山公路好易比狗追到

全世界準備快閃

屯門多小路易走

有架f255天水圍車到咗土瓜灣，係時候開花

天水圍！天水圍！天水圍！

屯門無路走

wts跟隊

最近幾次屯門牛都出師不利

係，天水圍好難走
屯門四散就可以

推左先

隔離好似有個風水post 話大西北開花較有利
唔知有無錯

手足安全要緊！
別送頭
屯門一封青公好撚難搞

mon post sir 你好

唔好入天水圍

班Mon po狗快撚到

小心黑警叫人去開花

True
手足聽我講

屯西即刻有狗

預約被補

唔好因為太耐無開花累撚左啲前線手足
D 狗一撚定Mon 撚住po

阿蛇又呃OT

手足小心TKO

點會呀
杯渡路同鄉事會路，想點走就點走
青山公路一向都唔封

香港仔勇武準備行動

又亂吹風，陣間又搞到手足被狗咬

天氣太熱不了

Pish

好撚嬲 和平集會又唔撚比

咁就逼人開花

算吧啦 你睇下tko公海班人 又屌哂鬼話開咩花

啱啱都聽到

要分清鬼定人

解釋下？

佢次次都法院擺豬籠
和理非見到驚左唔夠膽出
今次安定聚人
睇下點

根本屯門每次都失利

伏伏伏左都幾耐

一時時

收到收到

萬事小心

做咩鳩 咪撚玩狼來了

預約被捕 累死班細

出個post D狗又要出街鳩企幾個鐘

喂留返自己區啦屌

重點
比出面手足安全返屋企

咪撚亂帶風向
出面已經好多狗車好撚嘈

推推推

淪落到要用風水救港

安全回家最重要

係 唔好亂開戰線

屋企要人

中共係香港整左好多蛇陣出黎
中環灣仔嬈道, 港豬澳, k11, 中山紀念館都有蛇陣
而蛇獴係唔怕毒蛇, 所以可以反剋番中共整出黎既蛇陣
500蚊紙都有蛇紋

從來只有多區先有效！

幫推。

伏伏伏個不停
Hi mon post popo

兆康一堆防暴

出左先啦 到時就有人

手係出面行足成日都辛苦
天氣又熱
無謂番到去又要再走出黎就係為左
幾個人亂開戰線
最後無辜既手足又送頭
我重伸多次
屯門唔係一個好既據點！屯門手足屋企要人！

手足

上水人跟隊

天水圍開花 好易俾人捉
又難走
自己衡量先出

屯門和牛
加油

小心mon po 狗，未返到已有恭候

推，唔好陣地戰

今晚唔好開屯門

入村!

請問有冇屯門tg公海link
搵咗好耐都搵唔到

出

屯門西鐵站即時，各位手足小心

推，

出咩出
累死啲手足

屌7佢！！

出都驚？

支持

冇街坊過去屌狗

屌你唔講我都唔知原來張500蚊紙有蛇紋

兆康站

去

push

最近成日亂吹風 琴晚元朗 今日屯門 想害死人咩

睇隔離八區開花
咪開屯門戰線

On9

721

可能樓主別有用心 亂帶風
引人入屯門
分分鐘係mon po 狗

Sir食左飯未？

碼頭開花不

DLLM 屯門好撚多狗

咪撚開屯門

你起我底睇下啦

樓主鬼黎？

睇過哨點都唔夠10月頭個陣多

定係你先係呀sir
唔夠人？

Sir早晨

屯轉有十幾隻防暴
啱啱落咗去下路

叫人去天水圍果隻一撚定係狗

出面重狗，其實開得過，不過唔好期望有好多人，對呢個地區早已失去信心

遍地開花先減少被捕風險

係唔係屯門班狗出晒去

屯門最撚多路走！

又老地方 收皮啦
次次都聚唔到人 跟著落單送頭

元朗做野

邊到？

呀Sir要交數，屯門狗再無數交無狗糧分

叫開花肯定係鬼

8點 人呢？

18區開花？

屯門就算撚數啦

想組人

屯門個tg谷中伏中咗幾次
次次都老地方 一問就比人屌老母

點究竟而家

頭先19:55屯門站 b 出口(輕鐵位)有防暴狗，小心

十隻咁上下

支持元朗開花

搭免費輕鐵？

睇落唔重狗

Yoho集合再討論？

人？

有人話大馬路

幾點？

各區之前都已經有集合點
唔好理人多或少，聚左先

60防暴

次次出黎塞路其實影響唔大，跟馬路又易俾狗咬
幾時認真攪商場塞到拉閘影響經濟？經濟先係春袋

屌 ，痴線
蛇陣愈來愈痴線

元你老母

嚟緊

收皮啦p牌仔

叫人去天水圍一撚定係狗

收皮啦，唔好入天水圍

推！

出左啦人呢

屯門先多路走
上山已經無敵

叫入天水圍全部狗

根本屯門就要九點 出黎都要時間啦
阿蛇係咪好急拉人呀屌你老母

可唔可以話我知tg group or 邊度？
利申：屯門牛

屯門a出口15防暴

果然係吹水台

屯市 但係冇人